有冇人有著過Tod's既鞋

係咪好易爛 同埋難襯

唔易爛，襯就睇人啦

樓主應該係想問豆豆鞋

都唔係咁難襯姐 睇咩色

落雨一濕水d皮就梅同1年左右個底都會磨蝕

豆豆鞋著過，有d刮腳，唔算好舒服

suede都會？咁廢？

個鞋底著到幾耐

suede 落雨先會梅呀 唔防水咖

會，就算即刻返去吹乾，之後毛都會灰灰地起粒咁無咁滑

咁City Gommino 個鞋底有冇襟d

要睇定天文台先著得

我著佐唔夠幾次就放埋一邊，所以唔清楚

Suede / 漆皮 / 普通皮各買過一對

suede最唔掂 易污糟 唔濕得水

普通皮還可以

漆皮最正 有時少少雨都當水鞋著 唔洗點keep

啲豆未試過甩(至少1/2年)
不過會磨細粒同平左

補充:無點刮腳 可能人人唔同

不過size一定要親自試
3次專門店買都唔同碼 明明同個款
Sales話人手造 所以會有偏差

我係專門店試同上網買同一個size
爭左唔少

買過一對 著過三、四次
怕濕水放左係度無著過

個底易爛 同埋唔舒服 唔知係咪我問題

City Gommino 襟著d
舒服係幾舒服，3幾千d鞋算對得住個價

D豆磨蝕左之後極易拗柴

拗柴就未試過 不過啲豆細粒左 對鞋好似無咁靚

但其實都著好耐先開始磨蝕

主要揸車著，去街就少，底易蝕同行得耐會腳痛

買個鞋薦會好好多

City gommino 有鞋帶嗰款勁靚
我返工放假都著得一穿入去就走得
尤其係介乎鮮紅同burgundy 嗰隻紅色
不過係suede 先靚牛皮嗰啲
同埋呢啲loafers 落雨著濕咗會變形所以落雨一定唔著得

著完會腳臭